香港邊度有怕醜草

細個周街有, 依家消失哂既

買一盤都係十幾二十蚊

以前元朗市鎮公園好多
而家都不見

我屋企